談判零進展，關稅照加，牛後千跌!!!!

買熊又賺

Put邊隻好